一人一段會睇得人開心嘅片

G

G你老母

當望住佢俾人抽插個陣最開心

搖撚準備

麻衣？

Ching係咪有咩誤會 我意思係G持

睇到好想嘔

麻友

卡勞 今日我睇左段令我心動既片
比麻友搞到我周街對人微笑的

Mayuyu

Myy

睇到我好開心

其實我想知點解成日話佢係雞 佢做過d乜？比人包？

老屈

本身就係G

海底奇兵

正到
迷an黨又召集了